李獻計真係燈神，【買左法國既朋友今晚自求多福 】快all in克仔!!

英格蘭成計哥最後希望？已重注訓身 希望幫到自己同大家 拜託英格蘭一定要赢

推推

啲分析

計哥就黎太空倉都無得訓